台灣手信

台灣生果真係又平又抵食 買咗一打愛文芒果 四隻太陽果 兩個波蘿 加一抽玉荷包 都係港幣200
全部生果都好甜

包鹹蛋黃餅
食左半包就冇食過
不過係幾好食

邊到搶返黎咁豐富

又平又好食咁大包都係$35

我自己去台灣買返黎

重有一大堆吳寶春麵包 加包心粉圓 同臺灣湖洲粽

有無強奸台灣妹？

冇
係強姦 唔係‘奸’ 呢個係殘體寫法

有無南亞同鄉一齊組隊？

阿媽算唔算

仲夾到好多公仔

屌你呢d印巴籍南亞傻鳩竟然買咁撚多麵包做手信

屌你老尾雪幾日乜水份都冇哂，仲會好食嘅

都冇計 口感係差啲 但味道一樣咁正

竟然唔買維力炸醬麵

鹹蛋酥果隻先好食
買左幾包珍珠仲未食

我買咗急凍包心粉圓好正

擺唔落

行李差啲超重

係咪白粉紅色果盒

紫色老婆個間
粉紅色係老公個間

兩樣都有
法包就明太子同煉奶味
有餡包有好多種 有檸檬 有朱古力 有白醬 有薯仔
買太多 自己都唔係好記得買咗咩味

南亞傻鳩

今年台灣生果豐收

生果喎好亂買，靚既可以好靚，
但好撚多打糖水呃鳩遊客，
唔食開生果未必分得出架
我上次去買左勁多肉乾同零食，
杏仁同芝麻有關既野都好好食

台妹呢?

其實好普遍 因為台灣生果係香港貴10倍有多

我有台灣親戚帶路 應該唔會中伏掛

冇溝過

南亞狗今次又偷定搶?

Citysuper $5x一個

買

係邊度買

係台灣新東陽買

印度啲芒果仲靚啦

係台狗先會鍾意強姦

阿芳素都$120半打

新北市
今次我有去朝聖

影包鹹蛋黃餅嚟睇吓
遲啲去台灣買返包嚟食先

記得要去買埋生果 今年台灣生果豐收

我覺得唔好食

我覺得台酒花雕雞麵最正